內地相反即係外地啦

而家d奶共撚屌呀五毛狗就好撚自卑嘅
人地叫你大陸, 你自卑一濟, 就要改個名叫內地, 懶係文雅d
不過, 咁即係佢地心底裡都認為大陸就係內地, 香港同台灣即係外地
其他國家最多叫內陸地區
幾時聽過會分外地內地
外地咪就係外國地方囉
條界線根本好清晰

其實大陸本身就唔係一個貶義詞 係佢哋自己用到個名臭晒就想轉另一個

只要最後係指向中國,咩野都會變貶義.........內地咁講比我感覺咪又變到係一個對內封鎖既第3世界

係外天

5毛狗無聲出呀 ?

係, 不過大陸狗一向自我中心, 佢地覺得咁樣人地就比面佢地 自我感覺良好

即使改叫 "天朝"都係比人笑.........習帝.......根本呢個國家既存在就係一個笑柄